做左18年人 比人當足左我18年屎 你問我答

係唔係連你都當我係屎

我無啦啦有咩問題要問舊屎

唔好咁介意其他人點睇你

多謝你

講下點解？

你屋企廚房幾大

屋企冇廚房

屎都有用過你

好聲好氣叫個朋友唔好收兵 個朋友話我話佢係雞 佢仲同我絕埋交 同佢識左18年

屎～你係一舊屎～命比蟻便宜～

識幾耐都唔代表啲咩架 咁小事都絕交就由佢啦

講得啱 多謝你

或者之後你就唔會對佢咁上心 加油絲打

做屎都好 有馬桶追求

你做左18年人 但你又識左個朋友18年
你一出世就識佢

由細識到大

但肛門不挽留

阿木？

阿木仲好過我